係咪好多人撩完鼻屎會偷偷地食左佢？

嗰日偷望男神，見佢撩鼻，之後放左隻手指入口

點只
你男神幫你吞埋精添

食鼻屎可以預防感冒